政府拒絕答應五大訴求，任何一個人都唔應該同政府對話

邊個參與對話就係千古罪人，要釘係恥辱柱上